【唯美風呃Like？KOL野餐睇夜景 玩煙火險燒山】

唯美風呃Like？KOL野餐睇夜景 玩煙火險燒山

為咗呃Like可以去到幾盡？

不少人為了影靚相呃Like，絞盡腦汁。最近有人上山看夜景時玩煙火，更將「美景」分享至社交平台，惹怒眾網民。

有網民周日（27日）在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」發貼，指有年輕男子除夕夜在衞奕信徑第三段，拿着已點燃的「仙女棒」坐在野餐墊上興高采烈地拍照。相片其後上傳至其Instagram，以英文標註「繁星滿天的夜晚」，引來逾600人讚好。

由於冬季風高物燥，燃點煙火隨時釀成山火。網民紛紛怒斥︰「最憎呢類為呃like而影相嘅KOL」、「燒死佢自己冇問題，唔該唔好累山頭上住嘅其他動物」。現時該男子已刪除有關相片。

根據《危險品條例》，非法藏有煙花爆竹的最高刑罰為罰款25000港元及監禁6個月。另在郊野地區，郊遊人士應在指定地點生火，隨意生火，可被檢控，罰款可高達25000元及監禁1年。

好似係某cctbb奀星嘅細佬